小小意見for文宣

首先，宜家呢一刻危機都未解除
好多義士都可能未安全
大家可以的話各自tg幫得就幫
感謝

正題
今日由早上回歸升旗禮果種終極矛盾
直至衝緊果種同狗一門之隔既緊張
直到衝左入去見到一隻狗都無既懸疑
然後撤退時真正體現一個都不能少果個高潮
果種感動
直頭好睇過endgame

我相信如果可以將所有片，相，報道
有哂source咁整合
成為一個紀錄
再好似上次咁
翻譯成多國語言
聯絡外媒etc
個迴響應該好大

我真心覺得
今日各方手足
無論喺前定後
內定外
加上記者
議員
都值得好好表揚

啲仆街一定會用破壞立法會破壞社會安寧呢啲on9野
攻擊今日付出既各位手足
所以要喺宣傳上反擊
可以參考翻太陽花
好似打得甩無罪

希望可以出分力
感謝

推呀!

仲有一齊走之前

有條片留守既接受訪問

講解預左為香港付出

Push